跪求勇武新手入門手冊！！

呢個幾月令我由一個港豬變成想做勇武
我體能 反應ok的
唔會落場後要人救返轉頭
但612開始的冇去
好似冇由初生之犢不畏虎嘅階段做起
直播睇得多
但冇發夢經驗
宜家越來越激烈
一出就橡膠子彈同驚出水炮車
我淆冇經歷過前期就直接上戰場
跪求大佬
有咩新手入門位啱做
我有幾個和理非朋友都想轉勇武
但我地都唔知點開始加入
有冇大佬可以講幾句

推

自推
好想做啲野！！！

操大隻啲

你想企邊個位?

請教㱐術

裝備建議睇Excel終極攻略

反應夠快
體能可以操, 但最重要心態
調整好個心態先, 慌, 驚係大忌

企前面係開遮 推馬 回掟蛋（睇直播學返黎）
企中後的話可以做啲咩？

睇左佢

屌你老母 係時候組織起嚟
守衛香港 保護香港人
以武制暴

光復香港
時代革命

香港防衛隊由保安公司做起

Tg id唔好暴露自己

有用！謝謝！

買齊裝備先啦

你睇完有咩唔明再問會易答好多

睇緊 大把野想問清楚

早d到前線，望下點做

撤個陣係咪點都係搭返港鐵 中環同灣仔站照入？

睇情況 參考下
琴日睇直播話 11:25所有人一齊走
11:23突然好多人話中環站有防暴
好多人行曬去金鐘上車

又或者資訊台話中環站可能唔安全咁咪行啲 上環/坐船去馬灣

巴士地鐵都有cam 可以轉多幾程車
好多人上左地鐵就除口罩

利申 冷氣軍師

推推推

-